## Теоретичні питання

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

* Якщо питання стосується саме подій клавіатури, що можна відстежувати при використанні поля input, то таку практику не можна вважати правильною, оскільки зв'язка "подія клавіатури - input" тут не працює. Користувач може ввести дані в поле input не лише за допомогою клавіатури комп'ютера - наприклад, якщо при введені користується мобільним телефоном або за допомогою мишки (Права клавіша - Вставити). Більш універсальний спосіб відстеження подій при роботі з input - подія input. Якщо потрібно принципово відстежити "поведінку" клавіш, в такому випадку використовуються події клавіатури, але враховуючи вищезазначені зауваження. */

-----------------------------------------------

## Завдання

Реалізувати функцію підсвічування клавіш. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- У файлі `index.html` лежить розмітка для кнопок.
- Кожна кнопка містить назву клавіші на клавіатурі
- Після натискання вказаних клавіш - та кнопка, на якій написана ця літера, повинна фарбуватися в синій колір. При цьому якщо якась інша літера вже раніше була пофарбована в синій колір - вона стає чорною. Наприклад за натисканням `Enter` перша кнопка забарвлюється у синій колір. Далі, користувач натискає `S`, і кнопка `S` забарвлюється в синій колір, а кнопка `Enter` знову стає чорною. 

#### Література:
-  [Клавіатура: keyup, keydown, keypress](https://learn.javascript.ru/keyboard-events )